沖繩租車求教

有無巴絲係租過車？有無伏？
想租stepwgn得番佢呢間有
會唔會係舊款舊車？

租過TRC, 唔係Toyota
用日文填資料，平3成

Thanks 巴打
不過好似無stepwgn租

推

沖繩上網用邊張sim／wifi 蛋好？

樂天

樂天redirect去 Rentalcars

推呀

保險呢到睇唔明 有無人可以打救我
究竟加左佢個免責賠償費用係咪就夠哂
佢無其他保險選擇

去到簽租約之前再加到全包就得

巴打係咪係呢間租過？

租過orix 平靚正

我個日無哂啦

唔係
我之前追過post 睇過啲巴打係咁講
多數簽約攞車之前會有人問你

算啦 都係博唔過
OTS租算
Thanks bro